黃店晚餐 熱溶芝士肉醬熱狗

呢度有麵包房
個包似係自己整，都幾鬆軟

雖然咁多芝士仲加埋肉醬
但完全唔漏
芝士香得黎唔太咸
質感柔軟
但係又唔會好水狀咁

成個熱狗都好新鮮熱辣

正

地點呢

名呢屌

西環 bakeout

西營盤

好邪惡

好邪惡呢隻

肚餓

遠

西營盤Bakeout
有個豚肉炒麵麵包幾正

成日都食

好味

以為係齊柏林

留名

你食開屎？

份內事啫

幾錢？

聽到都扯左

上網睇43 49套餐抵啲
好味既都接受到既個價錢

唔錯，有心做

多芝士

成隻啪曬

元朗都有唔少熱狗店